非洲土地上可以掘到既魚

佢個名叫肺魚

好撚難食

有腳又識叫
捉到都唔敢食

點解冇水都生存到?
得個孔就生存到????

成陣泥土味，班人咁有心機掘

用肺呼吸

e泥鰍都係叫mudfish